{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014749",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002163159?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 W 레지던스 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前11時です。 予約の際は、2名入室を基準に客室料金を計算する必要があります。 もしパーティールームや特殊客室を予約すると、直接入室人数を確認する必要があり、1人追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。 未成年者は提携店に直接確認した後、予約をしなければなりません。 未成年者が男女同室での宿泊を予約する場合、入室拒否に対するキャンセル及び払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められる場合があり、お持ちでない場合は入室を拒否され、払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生すると退室措置になることがあるので注意が必要です。 また、客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "予約の際は、2名入室を基準に客室料金を計算する必要があります。"
        },
        {
            "question": "パーティールームや特殊客室を予約する場合、何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "パーティールームや特殊客室を予約する場合、直接入室人数を確認する必要があり、1人追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を遅延した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する際は何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者は提携店に直接確認した後、予約をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室での宿泊を予約する場合、どうなりますか？",
            "answer": "未成年者が男女同室での宿泊を予約する場合、入室拒否に対するキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が求められますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められる場合があり、お持ちでない場合は入室を拒否され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報の変更についてどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についてどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生すると退室措置になることがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 489
    }
}